{
    "multiple": true,
    "filters": ["C1", "C2", "C3"], 
    "test": {
        "C1": [
            {
                "question_number": 1,
                "question": "L'homme a _______ le chien dans la forêt.",
                "options": [
                    "poussé",
                    "attrapé",
                    "trébuché",
                    "frémissant"
                ],
                "answer": "attrapé"
            },
            {
                "question_number": 2,
                "question": "Elle a _______ devant la porte après avoir entendu un bruit.",
                "options": [
                    "penché",
                    "rétorqué",
                    "soupiré",
                    "foulée"
                ],
                "answer": "penché"
            },
            {
                "question_number": 3,
                "question": "Il a _______ un cadeau pour son anniversaire.",
                "options": [
                    "déchiré",
                    "grillé",
                    "bosselé",
                    "offert"
                ],
                "answer": "offert"
            },
            {
                "question_number": 4,
                "question": "Le voleur a _______ dans la nuit.",
                "options": [
                    "détalé",
                    "approbateur",
                    "soufflé",
                    "traversé"
                ],
                "answer": "détalé"
            },
            {
                "question_number": 5,
                "question": "Elle a _______ les crocs de l'animal en s'approchant.",
                "options": [
                    "vu",
                    "raidi",
                    "soupiré",
                    "obtempéré"
                ],
                "answer": "vu"
            },
            {
                "question_number": 6,
                "question": "Il a _______ l'enquête, mais il a tout de même été arrêté.",
                "options": [
                    "refusé",
                    "menotté",
                    "démenti",
                    "frémissant"
                ],
                "answer": "démenti"
            },
            {
                "question_number": 7,
                "question": "Le _______ du moteur est insupportable.",
                "options": [
                    "soupir",
                    "crissement",
                    "regard",
                    "air"
                ],
                "answer": "crissement"
            },
            {
                "question_number": 8,
                "question": "Elle a _______ son téléphone en tombant.",
                "options": [
                    "brisée",
                    "vidée",
                    "barrée",
                    "agrandie"
                ],
                "answer": "brisée"
            },
            {
                "question_number": 9,
                "question": "L'homme a _______ un vieux vélo pour monter sur la colline.",
                "options": [
                    "gravi",
                    "barré",
                    "déchiré",
                    "frémir"
                ],
                "answer": "gravi"
            },
            {
                "question_number": 10,
                "question": "Les enfants ont _______ dans la boue en courant.",
                "options": [
                    "trébuché",
                    "foulé",
                    "détalé",
                    "penché"
                ],
                "answer": "trébuché"
            },
            {
                "question_number": 11,
                "question": "Il a _______ les files de l'ennemi, mais il a réussi à s'échapper.",
                "options": [
                    "défoncé",
                    "frémir",
                    "barré",
                    "grillé"
                ],
                "answer": "barré"
            },
            {
                "question_number": 12,
                "question": "Il a _______ un étrange sourire en entendant la nouvelle.",
                "options": [
                    "ricané",
                    "détalé",
                    "menotté",
                    "loupé"
                ],
                "answer": "ricané"
            },
            {
                "question_number": 13,
                "question": "Elle _______ d'angoisse en pensant à la situation.",
                "options": [
                    "soupiré",
                    "surgi",
                    "raidi",
                    "s'épanouie"
                ],
                "answer": "soupiré"
            },
            {
                "question_number": 14,
                "question": "Son pied a _______ contre une pierre en courant.",
                "options": [
                    "trébuché",
                    "frémissant",
                    "détalé",
                    "penché"
                ],
                "answer": "trébuché"
            },
            {
                "question_number": 15,
                "question": "Le voleur a _______ ses plans devant la police.",
                "options": [
                    "démenti",
                    "apitoié",
                    "obtempéré",
                    "déchiqueté"
                ],
                "answer": "démenti"
            },
            {
                "question_number": 16,
                "question": "Il a _______ à travers la forêt, voulant fuir les policiers.",
                "options": [
                    "détalé",
                    "déchiré",
                    "trouvé",
                    "pris"
                ],
                "answer": "détalé"
            },
            {
                "question_number": 17,
                "question": "Elle a _______ le dossier sur son bureau pour commencer à travailler.",
                "options": [
                    "vidé",
                    "rangé",
                    "barré",
                    "penché"
                ],
                "answer": "barré"
            },
            {
                "question_number": 18,
                "question": "Il a _______ pour éviter la balle, mais a été touché à l'épaule.",
                "options": [
                    "raidi",
                    "grimpé",
                    "penché",
                    "surgi"
                ],
                "answer": "penché"
            },
            {
                "question_number": 19,
                "question": "Il a _______ des tractions, bien que la barre soit un peu trop haute.",
                "options": [
                    "gravé",
                    "gravi",
                    "soupiré",
                    "grillé"
                ],
                "answer": "gravi"
            },
            {
                "question_number": 20,
                "question": "Les bandits ont _______ la porte de la banque pour s'échapper.",
                "options": [
                    "traversé",
                    "barré",
                    "déchiqueté",
                    "détalé"
                ],
                "answer": "barré"
            },
            {
                "question_number": 21,
                "question": "Il a _______ une douleur aiguë dans sa poitrine.",
                "options": [
                    "frémissant",
                    "élancement",
                    "détalé",
                    "frémir"
                ],
                "answer": "élancement"
            },
            {
                "question_number": 22,
                "question": "Il a _______ la victime en voyant ses blessures.",
                "options": [
                    "apitoié",
                    "raidi",
                    "foulé",
                    "soupiré"
                ],
                "answer": "apitoié"
            },
            {
                "question_number": 23,
                "question": "Elle a _______ de rire en écoutant les blagues de son ami.",
                "options": [
                    "frémir",
                    "ricaner",
                    "barré",
                    "soupirer"
                ],
                "answer": "ricaner"
            },
            {
                "question_number": 24,
                "question": "Les hommes ont _______ le mur en avançant dans la rue.",
                "options": [
                    "barré",
                    "éclaté",
                    "raidi",
                    "traversé"
                ],
                "answer": "barré"
            },
            {
                "question_number": 25,
                "question": "Le détective a _______ sur l'indice crucial pour résoudre l'affaire.",
                "options": [
                    "démenti",
                    "soupiré",
                    "trouvé",
                    "surgi"
                ],
                "answer": "trouvé"
            }
        ], 
        "C2": [], 
        "C3": []
    }
}